我對香港仲未死心

經歷過hktv、雨傘運動、魚蛋革命，呢啲遊行運動對呢個政府都係無阻嚇性

我影響唔到立法會啲乜，但至少我地唔好再坐以待斃，我地至少有野做到，無論係派傳單、貼海報、街頭宣傳、噴漆，乜野都好，改變唔到個仆街政府都嘗試下改變下香港人

民主派爭取唔到我地要嘅野，政棍就係政棍，佢地立法會嘅所作所為我一個人真係影響唔到，但至少我地積少成多，各自肯行出屋企去做啲野，唔好再做鍵盤戰士

有冇咩好建議可以做，聖誕假期嘅夜晚，唔係唔做野啩？

報佳音同屌西

唔係唔想做野, 係已經唔知可以做咩

長期抗爭，立法會都要等到2020

我諗我地可以做嘅，至少 唔好怕浪費金錢，係個屋邨派傳單、痴海報，迫啲人睇下香港係點

推推推

好多香港人已經唔想再理

亦都無哂有領導力既人

有都比政府搞死哂

推

你肯唔肯做野？
我相信好多野可以去做，即使唔係立法會或者公眾人物
默默肯做都可以

你忍心睇住佢死？
我唔忍心先想做野
唔係話大事，但至少做到野

幫你推

含撚

先唔講種票 掌心雷
而家直接否決你參選 入左都dq

其實都冇咩討論空間

種票掌心雷我記得當初好似有做過野
好似係門口監察，至少有做過

立法會dq我改變唔到啲乜
咁由低做起，由淺入深咁去影響下人都得啩？

同意
要做野
我想嘅係設計a5傳單，派同貼

ag9ger

除咗同中共鬥長命諗唔到可以做咩主動嘢

至少唔好好似澳門咁
用we chat，全部無主見，奶共

我唔想我嘅下一代活係地獄

至少慢慢改變佢地嘅諗法

夜晚做都得啩？
假膠開心咩

三子 入獄 出來帶領發聲嘅人都無

樓主有心

最緊要唔好散播失敗主義

好多人都覺得自己係一個小人物 做乜都冇用 好多人咁樣諗 對呢個社會發生咩都無動於衷 今日通過修改議事規則 明日就23條啦

的確有人發聲係幫到件手
但無亦唔代表做唔到

至少我無畀人拉，我仲可以默默咁做野，要嘅可能只係一部printer同poster 嘅設計

你都可以，唔好灰
一齊聖誕做野

同意

係咪已經設計好poster ?

每人一小步，社會一大步

我做嘅野好少，但係如果有一萬個我都肯做，我唔信政府阻到我地

如果我地一萬個人派一百張傳單已經有一百萬個人收到傳單

我地要改變呢啲人嘅諗法

未
小弟唔多識呢啲野，先上嚟集思廣益，希望更多人做同幫手

你哋班連登仔有種就集資成立一個救港基金出嚟，制衡到地產霸權先再講啦，冇錢點同中共鬥呀

講到你唔係連登仔咁

我錢就無

我只知香港依家最大敵人係政府，我地可以做嘅野唔多，但至少有啲基本野可以做，好似傳單

推到有多啲人幫手

精神上支持 佩服你仲有心

支持

巴打，可以嘅用一晚做下野都得啩
你以前都有心，唔好放棄香港！！！

你都得架巴打 搵一晚做野

支持！夠人可以開個gp，睇下我可以點幫到大家